hi 淡友 (919)

崩盤了

熊吞天下

再熊啊屌！

熊熊哈

大船重得滯 沉左！！

特價牛最後召集

28888

牛佢老母！！帶張小回
牛熊真係好易挽

睇位入貨 業績奇爆上無仇報

淡友真廢
我牛底28000 夠姜插爆me

升返啦唔洗驚
轉燈準備

2318 又上返紅底股

加牛

牛軍集氣區

準備加59666
未驚過

有冇50073嘅朋友

skr

牛得未？上望3幻

牛牛哈 牛牛嘻

有膽識

牛gel

萬眾同心

牛軍上啊

嘰嘰嘰嘰不語

50015驚到賴屎

麵麵今日賺大錢了

又救市了

唔好HIGH 冷靜冷靜

就穿288

冇啦冇啦

股災黎了，220冇得走

準備掃貨

59666 0.032@100手

隔左咁多個禮拜熊軍condom終於發功

肺炎殺到香港？？

又走左熊了

劍指285

終於跌

292唔死就要all in
兄弟爬山，各取所需

比返d錢錢我呀😭

驚西咩，3點半咪又變番綠燈

DL?

就瀨屎😭

升左二萬九千點跌二百就呱呱嘈

2 格了

牛軍們 我就快頂唔住

快止

似仲未

特價牛最後機會

上300啦

牛軍頂唔住啦

d錢去晒麵麵果度啦

熊仔集結

又話龍市😭

0.06先會走

跟左藥股既大家有20%啦喎

打粑

牛軍呢

Told you

就黎要針了

老母面幫拖
驚閪

今日老母面又發功

加沽

佢一早冇哂燈力

牛撚表示坐定定算

今日其實易玩

估唔到沈大師居然中返次

唔敢轉熊

上星期5.8買咗綠葉

切記28888

熊下來 割出去

左一巴右一巴

上了上了

聽日昇返晒會唔會呢

今朝無傻牛高追買入架呵

每日個劇本都一樣 仲邊有傻牛

咪係
先插後轉燈
尾市30分鐘睇大戶點撚狗

叻仔
長追啦
藥股2020年超強勢

day trade輸到仆街
剩低啲錢都係提番出黎算
大戶睇住散戶黎打
無得玩,及早收手

賣晒put想call

臨新年真係唔好玩

最後上車機會

吓 你唔係睇跌咩 咪跌囉

靈車？

又引熊
聽日裂口高開你班仆街淡友就88

成日都串佢

那有 我都係實話實說

算啦
止蝕啊巴打

好耐無入黎
係咪又轉左一批人
個市終於抖氣
輪到熊軍出動
第一步28500

妹升，睇下三點後點

全世界都升係得港女自插

大戶搭緊棚

平時掉轉又唔見你咁講

鳩sir

上唔上得番289呢

中風了

升返晒

牛 G E L 牛 牛 哈

仲記得上星期你好心雄
講野好肯定

阿爺+20點 港女自隊西 傻散都識玩

唔明呀爺升乜
個肺炎爆到咁

邊份報紙話大陸爆肺炎

就新年咪套錢過肥年
所以咪跌
個個都爭住走貨

而點解上證會升？
因為上證冇得沽囉傻鳩
上證跌果陣時，係牽涉到國家隊既基金佬入場，唔係一般嘅大戶所操控

咁都唔識睇，好心就戒牛熊

Bill

咁幾時會套完錢

呀爺一收 港女又收皮

收市即插，扮都唔扮

普通人根本唔會知

今晚無美女，都係唔過夜

屌手多搞到輸左2格牛...

屌
呀爺個市係國家隊話事
唔好用logic 去諗
輸撚死你

又28888
傻既都識玩

In BBB, we TRUST!!!!

死唔去啦您，地盤未收爐咩？

d高水無曬

美女股災式巨棍暴跌10點

做維修
都唔係，今朝㩒錯掣死佐

hi

致富 fd 子

信念呢

信念係做熊軍

仲有半個鐘，我要睇

人！踩！人！

築完低，升🚀🚀🚀🚀

一日賺一萬 一個月就22萬

呢條大陰燭 決定入熊過夜

有心交流正股可以留低 no. 大家一起研究下

咪由淡友打飛機，聽日又縮返入個閪窿到架啦

日日都28888
點玩

又一棍

短線目標285

你估我唔係咩

最後召集

我都係睇你地啲開心share入，自己唔多識選股
不過主要做SP多過直接揸

今朝衝左入去做下月SP:
9988 215
728 3.2
1336 35

睇怕都要接貨

put過

牛軍快啲走啊

傻牛仲未知自己已經陷入萬劫不服之地

牛軍唔洗驚
有老母面
驚閪咩

牛軍睇路

爽呀

快入牛 收到風 千升

又穿

邊個仆街又沽貨

星期五震鳩我

咪一樣要還，垃圾

個個話285
285鑽石能量底，驚閪

唔識個股期權

牛軍唔洗驚
老母面7500加持

咪撚驚呀牛軍
定軍心

無錯

極牛番倍

巴打好重牛？

驚咩，今晚又升啦

都係走牛先

無美女仲點升

股災

咁撚危險仲博..勿賭博

請問個股 short put 呢
舉例 728
係咪即係 2月尾前高過 $3.2 就會輸？

遠牛驚西
Strong Hold

熊！熊！哈！

288見支持

今晚冇美市唔好搏牛咁傻

輸手痕

成班傻散高位接貨

今晚同聽晚都無 ? 咩事

咁又應該唔會落到285，晌10日線度睇下有無人頂一頂啦。

就職日假期

再加

唔係，short put係接貨嘛
所以係唔低過3.2就唔駛輸

咁如果 2月中 $3.3 會賺幾錢？

咁都28800

期指升返晒啦，一陣又大支棍上50點

一定用qq夾返50點

好友認命la 又ff

聽日睇淡友又唔見哂

輸到short左

夾你100點啊

收市前加左熊今次真係過肥年

鳩蛇依家熊定牛？

就會賺哂你做short put果陣既期權金，以今日來講就係0.05/0.06

無底

跌到

跌夠未

股joy

我宣布出局
今朝day trade 食緊15K
今日收市變左蝕20K
一輸足35K
今日吉倉等聽日啲錢可以提走

我吉過唔應該尻講
不過上星期1600-1700急插100點都出現過2次
無一例外1730已經彈番哂甚至倒升

day trade 太廢
左一巴右一巴

牛軍有鳩蛇實贏

唔係掛
鳩蛇d 牛仲未食糊？

等睇50點棍

你成日都輸，咪玩牛熊了啦

今日執左60k多謝傻散

發生咩事？港股地震

千升前最後一回
熊軍睇路

希望熊軍可以笑到聽日

嘩，咩事

上星期五夾硬夾高做靚支燭
今日一開市就整支大陰燭轉勢
大戶好撚閪

你走咗？？？

熊軍最後逃生門，後果自負

是日最高位走左熊了

空倉

qq夾唔起

一路都無變過立場

又會殺到落-300都有，估唔到。

諗住-150至-200就停。

買左新石同九毛九，隻隻都跌到冚家玲

1559高追極熊

我都開始聞到股災味
先睇284
再睇下有冇280

做人要識止蝕呀巴打

支陰燭好撚專登
再唔轉向畀散戶托住沽唔到落嚟

其實真係好好笑多左好多淡友出嚟

熊軍準備好未

打穿埋287收檔

同真唔真心無關，我都係base on事實講

287都想穿?

聽日升返哂啦 驚西

今日down trend 咁靚

今晚無美女會唔會落到285

咪係
千金難買牛回頭 追咗極牛200手

揸住熊仔有閪屌嘅日子近鳥

一起高唱

熊-熊-哈！！！

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

明早裂口殺肥牛 國金排隊等跳樓

突然勁多淡友 又轉新人了

熊軍全靠我

【1月20日星期一】
16：30香港公布去年12月失業率
如果失業率又升高，恆指又熊了，傻西！

巴打終於沽道期

牛軍未撚驚過

又到1629大法
今日龜仔係咁想爬高…急屎添
聽日見

貼倉

你問左我未呀

我肯定你放哂7500

你番入去先 我幫你頂住

今朝仲想燈

-0-0: 跌夠啦！跌夠啦！輸民意嫁！由佢升！

DH開 DL收

救市啦撚樣

召喚安安

好撚high呀

麵神跟你搵食

3 手

睇黎道指仲有排升

收到風 今晚美股休市

210見

唔係掛 咁大獲

收市前走曬熊 有D後悔

牛軍救命稻草都無埋 夜期仲唔借勢跌

美股唔開，啲人過哂黎玩港夜期，爆升

過黎沽就有

傻仔先唔加

32100？

59783點部署

32100太睇少大戶

你一手？

咁點解唔買正股？
正股今日升 $0.11

明天會見0.015

熊心未變

聽日開市入熊先

熊心威龍

唔會又Day high開啦

三頂

唉賺得一蚊得一蚊

正 歐豬股災

廿手牛

期指綠燈

熊運當頭

棍升

比d力la 唔該

一姐

大大棍升？

無食飯咁

好耐無見過低水成百點
爭氣d聽日要-500

無壞消息既話插條毛咩
一陣就倒升

牛軍天台凍唔凍啊

你講得啱，睇得準正股係會賺多啲

但好似今日咁佢爆升到3.3之後，我本身無貨又怕高追
就可以SP3.2等佢回落先接貨，如果佢唔回我起碼都有0.05期權金袋
如果佢回到低過3.2就更好，我有期權袋之餘仲有貨收→成本價3.15。之後又可以SC3.3收期權金等出貨

咁當然如果佢股災式暴跌就乜都死

夜期繼續股joy, 傻牛投降未

係就正 有平牛入

咁就好，可以慢慢吸下貨先

入完咪又係死

你唔係做左傻牛下化 水尾先接貨

升緊啦

龜隻話1629入call 啵
你無入？

qq馬高位派貨過新年
仲企唔企到390

我諗唔同
正股無時限
期權有時限 （好似係）

咁我想請教如果我 long call $3.2，假設聽日 $3.5, 咁會點架？

牛軍好似開始發力

內在值內講你賺3.5-3.2＝0.3
但要減返時間值，粗略估計會賺0.295左右

梳，係0.24～0.25左右

咁本金有冇分別？

delta邊有1咁高
除非極限ITM

話咁快夜期彈番上去

本金就係期權金，以今日來講即係0.05～0.06
即係你LC完之後就算跌到0，輸極都係0.05～0.06

但如果佢成個月唔郁你就會輸哂時間值

多謝你教我期權

其實就算itm都係跟唔足，不過可能好彩spread大又有人接（逃

多謝你同大C同DDT巴啲正股tips就真
992同728今個月大約幫我賺左3.5k

牛軍

唔講以為高水

992 都走寶，升佐 $0.2 就走佐
毅力唔夠

284牛過左夜聽日有冇骨執

贏幾多

由2萬5沽到2萬9

唔多
正股 $13000
工具 幾千到 （今朝連續㩒錯掣輸佐幾千）

Long call 29200 表示已死 😂😂😂
但大致學識佐少少點操成，今日第一次掂期權

[/member]

講緊d信念熊

就好的free fall 呢

其實今日跌咩
大戶平哂好倉所以轉低水？

終於變翻正數

中綫來講認同

左撚右撚

發現花輪同學冇出post
牛軍完了吧

佢牛過

見步行步
表示熊心未變

其實牛熊你有止蝕、止賺位
我覺得整體上同炒期分別唔大
但槓桿大D , 唔洗咁多本

著草來講可以比牛熊有更多時間

所以有錢就用期
窮人就用牛熊啦

終於放工啦

熊軍要末日啦
夜期棍上

由貧窮程度決定你玩乜（低至高）：

牛熊 < IG 黑期 < 細期 < 大期 < 正股

1629龜仔又俾啱tip 我

又玩鳩我

雙刀？

聽日要升返800點
牛gel

唔好啦 跌多少少先
等大家都有錢賺

跌1萬點好冇

極限牛

係要衝出來

升番晒

升返啦無事啦

夜期真係日日賺

正沽驚閪

無了升返晒，天下太平

286牛表示今晚有training

練心

50124
唔知今日有冇人玩呢

無屎兒

冇事啦 日日低開就高走 高開就低走
呀婆都識玩啦

聽日由700帶領熊軍

仆街冇牛

跌少少又引哂班傻熊出嚟，大芋好波

唔牛過抵死啦
牛軍never die

你牛定熊架

有兩手294熊點部署

長揸

要針鳥

習仔出左批乎唔比病 仲點跌?

moodys降香港rating

正沽驚西

壞消息一個接一個 股災incoming傻牛仲想硬好

股joy到

無事啦，升返曬啦

邊到有講
最近o個單好似都係9月

黎多次二千蚊就好啦

佢啱啱出冊

夜期巨棍上

棍落

淡友腳震未

就黎開始公佈業績
中美搞左成年業績點都唔會好過上年掛
熊佢老母

Hong Kong Rating Cut a Notch by Moody’s; Cites ‘Inertia’ (1)

Monday, January 20, 2020 08:06 PM
By Rebecca Smith

(Bloomberg) --Moody’s downgrades long-term issuer and senior unsecured ratings of the government of Hong Kong to Aa3 from Aa2 and changed the outlook to stable from negative, according to a statement.

4點收水後跌戈100點低水熊過夜都未必食到，袋底牛唔洗驚啵。

哇屌，準備千跌

點解食唔到

是但啦
竹正上星期五震到今日

我諗佢指競唔價走唔到就會消化完

唔會跌
一定會升

知我者安安也

講得一舊舊sor

你keep到每日賺60k?

【成交提醒】成功買入400股ESR()，成交價格：17.840，此筆訂單委託已全部成交，2020-01-20 15:42:08。

一齊針

圖唔太靚, 小心

手持10手牛點算

幾近?

回收價28560

夜期又咩事呀

挫！骨！揚！灰啦！

講笑，話唔定聽日倒轉昇呢，您知大戶架啦。

收到風 聽日千升

熊軍未日 尻蛇呢

上水笑鳩你

老散
你聽日沽貨都拎唔到錢過年
咪再不問價擲貨

有冇醒目仔聽日一齊掃牛牛

Miss 9 咗今日大跌
熊軍比我上返船ok?

熊Gel

熊軍開始活躍

夜期大棍落

熊軍浮返哂上水面，睇嚟上三萬點不遠了

力腸巴

穿頭破腳都唔沽 唔好話自己識炒股

sars 重臨
買牛正傻仔

冇美股 下世小心啲

永明冇美股

轉哂美債 &貨幣

永明買晒香港股票基金，其他廢廢地

回報有幾多?

唔得, 我發覺恒生直程輸佐我一半

恒生唔錯 aia 也ok 得6雞咁少？

有 $14 到
做佐野都 5年
初初出來做野果3年啲 MPF 錢比恒生輸佐大半

但係如果你供緊 個間會轉唔到

Order confirmed

雖然睇未來300~310 但20天線睇個勢會穿一穿

夜期深不見底

牛軍乜信念都無哂

今朝港股加完倉就即刻股災
超重倉小米同眾安
點算呀
得隻輕倉心動公司升,ipo守到而家,打算做長期股東
本身想轉美股好耐,但唔忍心放棄港股
點知港股咁唔生性

小米仍有三成利潤,眾安坐緊艇
有幾隻ipo未甩手

想問下大家新手期(頭一個月)交左幾多學費

30萬

20k

咦 原來美期冇停

今朝都有，唔多郁啫

50萬

仲意為跟住停

小米 30% profit 應該保到你隻 6060

美女陰啲陰啲又想上DH
港女西面跟唔上
聽日都應該低開低走
真係阿婆都識玩

你地估如果股災邊面跌得甘啲，我就話美股

6060 幾錢入

有排都未出現

我諗佢 $28 左右入, 明明賺緊錢都整個 cry emoji

咁耐都無人答佢
正股驚西

真係唔明正股驚乜

可能玩開ipo d妖股
抽高派貨完

不了

屌你

屌你老味仲未訓
牛軍大勝啦聽日
安心訓教

都話咗條仆街牛皮熊

嘩屌快撚d訓
你發緊夢呀
牛gel

牛軍係咪得返我一個

仲有我

訓教聽日數錢

牛軍never die

驚閪咩
信念高開296

偷圖尻

買左牛訓唔著...28500

打靶幾咁閒
人無事先做到世界冠軍架ma

人傳人

驚閪咩
SARS 都係咁過啦
牛gel
劍指3幻

其實跌咩
外圍好正常咩消息都冇

你睇多嗰新聞，唔止係財經新聞

近牛打靶揮手區

岩

唔洗驚
唔好驚
一陣老母面一聲
升返上293趕過道指

失業率係5.2，又話經濟低迷啱啱電台講，d大媽同叔叔今日會唔會

收到風 今日千跌

我記得SARS 嗰陣從高位跌左20%

2318 掂到100之後，學唔學到美團咁坐穩

有咩慘得過 臨新年前一個星期多啲俾人炒左
仲要做政府

做左8年 由ca 升到aco
屋企個女兩歲

你叫人點搵工

收到風今日V彈

真定假阿

唉

RIP

做咩無啦啦俾人炒

嘩…
加油啊鉛巴

唔知
突然星期1 and 2 handover 完
星期三四五vl
然後就成個台頭乾淨曬。
魚缸都拎走埋

我個女歲半者

政府都會炒人?

政府炒得人
9成9政治原因?

係囉
唔知衰咩

俾人篤灰？

痴撚線

你？？

出去揾番admin work la

not me..

唔係啦
最多咪俾狗咬

但傳聞好似唔係

做左八年政府 出到admin work 都唔請

政府工無出路架

嚇撚死我

以為係你

唔係我都sad...啦

熟又唔係真係好熟

不過俾人炒係好sad feeling

唯有出去揾翻門手藝學下 唉垃圾政府

8年先上aco會唔會太誇張？

好似唔係俾狗咬
唔知關咩事

我認我八卦

早晨
牛軍今日轉守為攻好唔好

ca 升aco 要考 唔係計年資
ca 2 年 aco 6 我估佢係咁

炮灰

沖啦，麵神昨晚出左post

講起炒人，新年後應該都會幾多
好多朋友上個月開始無工開

做8年既政府工
人工接近高市價50-100% (ACO,EO都係)
出番去真係無得搞

勁假

呢個先係重點

我上年年尾都畀人炒咗

睇28800 今日開市初段反彈位
28800 升唔穿見阻力沽

今日開市若有沽壓
下邊小支持28600

但相信今星期會跌穿

再下邊28200 係今個月既目標

升150點係咩事

我都擔心緊過完年到我

比幾分鐘牛軍撚下熊

冇事喇，落返嚟

收到風今日升返琴日跌嘅

秒速崩盤

噤撚PK

aco8年應該都係2萬拎姐 出去比心機學門手藝捱幾年就翻黎
只係唔好期望可以繼續輕輕鬆鬆坐office

總之熊軍一定贏
不過打哂靶之後

仆街 股joy

我都唔知佢中年點樣搵到工
佢又骨瘦如柴
紥鐵都冇力

人格分裂

奶左野都冇計

牛逼

一開貼286 應該可以彈下
但286 要穿

8年點會仲2萬幾

洗唔洗轉得咁快
驚閪

跌400點 一開市止蝕 追熊先

近排真係難搵工
好彩早2個月搵定工

咁上下架咋

係，無工開果啲都話過完年再算

迫死牛軍咩

1922做乜事

ACO起薪PT3
做8年PT10,24K左右
文員仔市價,15K比盡你

牛熊B死了

in 左都唔會俾你過年前返工

aco好似max先3皮咋
要跳10幾個point

期指跌到咁 我隻7500會唔會跟跌

15 k
a. 23歲 中六筆業靚女 有胸
b. 36歲仔 做左八年政府
你會請邊個？

你有料驚咩

仆街股joy

C. 36歲仔 有胸

唔好講,聽見都sad...
好撚驚中年危機

CLS

290牛咗 無眼睇等打靶

係

開市食150點 收工

千跌日

週線都穿頭破腳

cls 咩事

先星期二，可能會彈返掛。。。

食完又跌100

所以趁後生真係要打好基礎
好彩我叫有個牌,應該會好少少...

熊

好正

282 菈
過年前邊個想托上去

今日想穿284??

日線雙頂

直插

開市即刻牛冇得輸
跌咁多一定彈一下

熊軍

開市放晒牛倉入熊算

做嘜9
牛軍仲有無人

熊氣衝天

28449
擺明殺28450

貼住20天線開 應該會彈
不過286 咁易穿 too bad

話牛軍縮翻入西隆？

跌到無停過

特價牛 掃貨機會

牛佢老母！only cow ！玩牛熊真係好簡單

仲低水緊成50點
會彈？

開市加牛應該有肉食
未撚驚

做乜9

d 牛無哂 重新出發

老母麵出嚟未呀

股災了

好撚痛。。

股災啦

。。

仆你個街成班牛皮熊原來呢到

牛軍唔洗驚
會彈返上去

285都死左一堆啦

啪左啦

叛徒

殺到283再彈翻上去

咁食

10點前睇下先

黎啦黎啦

出句聲啦

屌你收聲

打撚左

好放返啲牛牛出黎啦

無停過，狂插ing

0.13出哂
休息了
100%

無位入，食花生算

特價牛牛牛排

跌多100

琴日29076-1無過夜

已入熊

準備V了，熊軍受死

未見dl唔好入牛

淨係今日呢個浪
應該死唔少人
好彩尋日平哂牛仔退場

有咩極牛推介

走左了
0.13
100%

牛軍呢

前排唔係好串的咩

個市為劏牛而跌

dh已出

覺得28300係DL
睇下一陣有冇特價牛先
新年前，啊爺應該要牛市

屌岩岩訓醒見到隻過夜熊翻左一倍

睇緊58215

我長倉冇走
短食淨一半

本身就係為劏熊而升

崩盤

睇始終老美293
依家差成千點
應該差唔多了

大機會新年後先升翻上290。

283强力支持，熊軍有得走好走

熊3跌到屎眼都冇呀

走鬼啦

加油

一起身跌成五百點

小注57367 0.038

岩岩開始

仲有排跌

仆街

最後特價牛開......開車啦...

咁就要交500點出黎

好耐無見過跌五百點

上次打把29000，我追隻29088都死埋
其實計落差唔多
無賺咩錢
我從來無牛過
只不過出下口術

開靈車？

仲牛真係賭博啦 今日點都升唔翻上285架啦

我想你大力插

千跌

開口中

仆街啦，入牛

千跌之日
肺炎轟炸機

人踩人

下一班車就係免費牛

所有話。熊軍從來講求快感
兩日殺你700點

283 +1 如何部署

無美女港女真係會唔掂

普羅米收屍

我誤會你了
你從來冇苟且偷生過

屬於熊軍既日子來臨了

上緊

D牛軍仲過唔過到肥年

走得切
小米走左8成,眾安沽清
IPO留番心動,文業,三和精化,驢跡
衍生工具沽清
暫時1個月利潤鎖定有1成

一通咪死SER呀 我要平熊呀

千跌賀新年

短倉淨半 （睇緊會唔會殺到 282、280）
長倉未走 （276 270）

好正常

變晒牛餐肉，牛肉漢堡肥牛

28274+1

食番d 道指先

跟

可以專心返工

跌定了

入得正股未

沽到23000呀屌你老母

有冇牛軍一齊去IFC

有預感佢今日係假跌黎

280未穿就睇230
一陣就反彈收你皮

應出左DL

所以我同你淨表情符號
無講野
一齊贏

仲有冇牛軍戰友加注

同我上

期指兩日跌左1000點

勤力啲返工

牛軍會戰勝歸來

加上我既帶領

殺呀!!!!!!

反手牛左啦我

平倉訊號已出

麵仔，你隻7500爆升

聽日美女返黎，會唔會有希望

跟指標冇窮人

劇本要來了

收爐過肥年

本身美期-91 我覺得冇
但麵神講到出口 一定有機會上

好耐無見一姐
賞個面食個飯？

咁快跌完LOL

始終唔可以差老美咁遠
成千點落後
唔可以

無左半份糧

做左奈奈 有MON PO 但冇咩留言
利伸 小玩左

小心頭肩頂上一上再落，大家睇283食一食糊都正常

期一野彈返50點
麵仔

硬牛加倉
決定用Double 大法

原來一姐都做左人妻

58215 6格

100了

信念唔夠堅定 平左
不過冇反手

屌same

牛得 285見

28364+1

熊仔食得糊未？

仲問

反手仲問

仲唔食糊就食得屎

班熊軍食左成千點啦

過夜熊食完準備又開倉啦

睇遲半步
好彩推高佐止蝕
短倉全平，等高位再熊

睇彈多100

唔食你一陣食得更少 幾難得有得回調500

又跌過

食啦戇鳩 轉牛執格仔

又震牛

牛仔執左6格 等佢回先

屌那星差d比佢震走

想問下一陣間番大陸 hsbc app仲放唔放到？

買左極牛

買熊就升，轉牛就跌

呢個時勢仲返大陸

放唔放到就唔知
不過用大貓買牛熊我覺得好撚戇鳩

俾一通救左好彩岩岩完全load唔到

我都覺 一轉200

唔係啊嘛？

hsbc 好似係全行最貴，用citi 啦 免佣，嬴埋牛牛致富耀才啦
不過係個apps 無hsbc 咁好用

得幾萬開邊個好

致富一通

唔通係要食埋282

citi 免佣, 有其他好得過佢咩

唔洗最低限額？

Citi賣出好貴

睇嚟港女要等老美打救

賣出好似都係基本港交所果D收費JA

麵神

不過隻牛已經死咗，吉倉觀望
但祝各位牛軍新年快樂，步步高昇

由十一月開始玩 升升跌跌 最後今日 打靶 一蚊都冇賺蝕

攞曬彩仲想點撚樣

牛牛輸4格走
收爐
過年後見

牛軍哭喪區

一齊賭波算啦

震牛姐

真係牛得

殺埋喇，仲震

gun jor

引兩次牛我

最後一次交易 入牛
穿282就止蝕唔玩

宜家買牛唔理智， 最多比你食到below 10格 而且風險極大 分分又插多一百點 今日DH出左架啦

負面消息太多

咩消息？

入極牛決戰好撚驚

機會了

純粹打算DT，睇遠幾日就應該熊
但即日熊無肉食啦

得香港先一早知個新沙士，上面琴日雜總先正式講要出手，上面個班先醒醒地，俄仔個邊又出手

打咗兩巴

出現了

大大力沽盡佢

好耐無聽呢句野

殺落去

越跌越有

熊軍番哂黎

好感動

牛軍 上

屌你又燈

特價牛扒

唔玩啦 揸住正股坐艇過年

I MEAN 係MON PO 姐

睇個勢 DL差唔多出左

收到風
聽日千跌

你隻59666呢

牛下先

再追熊

無買過
由頭到尾都係燈返轉頭

唔搏了

我愛牛軍

聽日272
後日262
2月200

一陣傳原來肺炎武漢死左好多人，到時就真千跌
習種咁揚話有疫情，就知單野唔小事

真係唔好牛

贏粒糖 輸間廠

追左一朝post 點解仲有咁多人唔知咩事跌？連消息都唔自己去睇下都去玩牛熊？剩係財經台 媽咪麵個po都係最頂啦

雖然玩牛熊真係同賭無分別 但賭得嚟都要自己肯做功課架

會唔會係大戶借假消息係度趺

可能睇富途，過濾哂啲消息

掂到275當你贏啦

香港呢排市道咁差 ，呢排升得咁多其實都係痴住美女，美女呢兩日又無市 ，香港又畀人降低評分 又臨新年啲大戶會走貨 其實跌都係有原因

回調期+sars=股災

引牛×3

彈散格

美國佬幾時先有巿

今晚係咪都冇？

春天先有

292買牛的我

講過笑話

無事兒買call

應該完啦 一日半跌千點

今日熊軍好撚活躍

道期唔係開緊咩

裂口低開，要完都睇埋聽日

過年後先玩
比自己放下假

280好無
比d爭扎

係但正股無巿
咁唔夠勁

就啪282

感覺到晒位 小心一下抽返上黎

跌唔停嘅

跌得急左d喎

穿埋280 聽日270 我又一早止曬啲沽

熊b你唔係熊咩

點追呀
d熊最貼價都勁貴

同意

啲熊好貴

熊又追唔倒 牛又繼續殺

HI船巴

屌玩牛輸哂profit

果然又插多成百點牛軍仲有冇信念...

一分k出裂口跌

傳說
聽你乜7500我29000買十幾萬

但我隻肥熊仲大佢幾倍
好在買得大

忍唔住上水鬧你 雖然都有賺

有冇人追熊？好撚貴

跌左6舊

冇咗一個月人工。。。

玩咩

屌 輸咗廿萬

而家熊 睇幾日應該仲有水位落一落279

same

牛軍必勝，再接再厲

極牛準備未

all in輸晒

針哂?

係咪又引牛

第4次

今日跌唔跌到800點

牛熊預測法
隨時殺到274

收-666 ok?

晏晝返黎280

1001

感覺再落唔大
但一定又唔會彈比你牛牛走
會再跌又唔似
睇唔明

堅係彈都唔彈下